{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023102429256/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 레이어드 원피스 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドのワンピースはFW23 / 323X71LY15レイヤードして感覚的に演出できる商品番号です。 ネックラインをスリムに演出するVネックデザインと自然なフレアスカートのシルエットが素敵です。 秋、冬に着用しやすい厚さで様々なインナーと一緒に自由なスタイリングが可能です。 素材は表地はポリエステル69%、アクリル31%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯してください。 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、必ず軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 水洗いの際、多少収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースのブランドは何ですか？",
            "answer": "このワンピースのブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このワンピースは自然なフレアスカートのシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのような季節に着用できますか？",
            "answer": "このワンピースは秋や冬に着用しやすい厚さです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材は何ですか？",
            "answer": "このワンピースの素材はポリエステルとアクリルの混合です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このワンピースは濃い色と明るい色は分けて洗濯し、洗剤が残らないように十分に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このワンピースは機械洗濯による製品損失は保護されませんので、手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはアイロンかけできますか？",
            "answer": "このワンピースは高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースにはアレルギーの心配はありますか？",
            "answer": "このワンピースは体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは色移りしますか？",
            "answer": "このワンピースは白系の製品に色移りする恐れがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは何歳くらいの人に向いていますか？",
            "answer": "このワンピースは年齢を問わず、様々な方に向いています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 389
    }
}